點解香港咁多九唔搭八嘅youtuber

你有你嘅自由發揮拍片係得
不過好多都唔知jm9好垃圾
例如大J, bomba,乜春波子同埋窮飛龍
點解可以咁多人睇........

小學雞市場大啊

睇果啲片有咩意義，又唔好笑又唔好睇

咩觀眾有咩youtuber
得閒睇youtube既多為學生，低低b咁幾岩呀，唔通下下都高質先好睇咩

你覺得高質既人係佔大多數?

你覺得唔好睇
小學雞覺得好睇

市場機制根本垃圾
好撚無營養，搵個睇下都冇

係香港除左港台有線now仲可以睇咩
我搵啲電子媒體睇下都冇

點cook guide同bob叔正